知唔知跳軌自殺，係要賠錢俾港鐵。

你死左係一了百了
但你影響市民
不只

港鐵睇閉路
見你係自己跳 唔係意外
港鐵會告你
你屋企人就要賠錢

邊個話

無錢賠咁點?
無屋企人咁點?

自殺犯法添
仲唔落去拉人屌你老母

咁跳樓洗唔洗告？

9up當秘笈

你係業主加有錢 告唔告？
不過道德上你過唔過到姐

is 唔好信

其實有冇真係告過(或者告得人)人自殺?
死都唔怕, 會怕你告? 扮晒嘢嗰D 除外

屋企人有咩責任要幫手賠？
點解港鐵受益唔係乘客？

On99

點解要屋企人賠

樓主係港鐵高層 呢d野寧可信其有呀

咁無野了，既然有比錢既，佢跳都跳得理直氣壯d

可以告事主, 但唔會關屋企人事囉, 咪撚陪佢on9
要告落去告啦, 落埋去收錢, 我幫手燒畀你

Sick ball

有無法律撚解釋下

連登質素每況愈下

借錢屋企人都唔洗幫還啦
跳樓有咩可能要

我諗可以告民事

係佢遺產度扣

當事人未必有遺產

告完能浪費律師費

樓主鳩嗡唔駛本

Ok.

應該最多告非法進入路軌罰五千

is.

馬時亨會親自落去追數

畀個法庭number或者新聞連結出黎先啦！
過往有幾多單告咗？罰幾錢？

樓主想要陰屍紙咪出聲囉 燒埋比你老母

Thanks

嫲

我地係邊度見過面？

原來有得咁玩
我日日比5千去撚鳩班港豬都抵玩

你唔認得我喇

改過名 唔認得

告嘅洗費遠多於5000...

大麻學生妹呢？

港鐵錢咪又係政府錢
你覺得佢介意咩

Ok

死都唔怕, 怕你告

去訓火車路軌, 落月台行一轉
社工即刻仆到黎問你使唔使上樓安置啦
邊個仲敢告你

告到上庭, 到開庭果日
個法官應該驚過你

個人都死左 親戚會有連帶責任?

輕鬆下囉當

我都覺我講得唔好 請屌

辣殺